自己攞嚟

有過兩次戀愛。
而家單身。
有時都身痕想拍多次拖，但諗返起以前戀愛生涯我又卻步。
成日要約嚟約去先可以見面，我想好似同居結婚咁，可以日見夜見又可以慳返約會見面嘅時間作為自己私人空間做下自己想做嘅嘢。
不過唔相處過係唔可能行到日見夜見嘅同居地步。
即係點都要經歷約會時期
大前提家陣冇人吼